已經發現咗期權必贏大法

一年後財務自由

琴日group推薦12月返家鄉計劃第一步！蟹貨轉倉換馬175吉利汽車21.15蚊買入，305五菱汽車1.08蚊買入，第二步係中長線成長股大佈處，你有冇跟上？

12月返家鄉計劃第一步已完成305五菱汽車食糊35%，吉利汽車食糊6%。第二步係中長線成長股大佈處，而家開始係我呢度報名，聽日開始入場，我會親自指導細節！

日日收一堆莊家內幕獨門必賺tips廣播

靠自己先勁

先叫哂全部親戚朋友俾錢你投資

再集齊本金槓桿借到盡，咁先發揮到真正實力

信自己，追夢，豐盛人生

承你貴言

樓主 本多確實係有必贏方法
例如恆指咁
你可以每500點開張平價SC
再揸期對沖
如果狂跌就向下溝 期指每月轉倉